仲有邊度有口罩買

大概 200/300蚊盒既話邊度有渠道入手?
堅貨 唔係二手/無用口罩

上網訂都見人cut曬單

留tg應該大把人搵您

有心人唔想食水咁深既tg我...
需要2~3盒 俾家人，老人家用
我學生唔出街無所謂

有貨既麻煩tg我 想面交

抗疫保命
推翻暴政

政府仲有得賣

你老母個閪度有得賣

要鬧 鬧岩既人喇 同我發洩有用?

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

推

流傳港共殖民政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

再推...300蚊盒都無人賣

唔好話300蚊，500蚊都未必有喇

日本amazon仲有直送香港, 用快運6號前都可到

隔黎個網購post?

3M Nexcare 口罩可以濾細菌